\mychapter[Chap 3 short title]
{Chap 3 long title (Papers \paperC{} and \paperCC{})}
\label{chap:3}

\section{Context}

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Non nisi est sit amet facilisis magna. Velit aliquet sagittis id consectetur purus ut. Cursus eget nunc scelerisque viverra mauris in. Nunc eget lorem dolor sed viverra ipsum nunc aliquet bibendum. Nisl tincidunt eget nullam non nisi est sit amet. Morbi tincidunt ornare massa eget. Pharetra sit amet aliquam id diam maecenas ultricies mi eget. Nunc sed augue lacus viverra vitae congue eu. Ac turpis egestas integer eget aliquet nibh praesent. Lorem dolor sed viverra ipsum nunc aliquet. Eu scelerisque felis imperdiet proin fermentum leo vel orci. Id aliquet risus feugiat in ante metus dictum at tempor. Vestibulum sed arcu non odio euismod. Ut ornare lectus sit amet est placerat. Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipiscing elit duis tristique. Volutpat ac tincidunt vitae semper quis lectus nulla at volutpat. Vitae aliquet nec ullamcorper sit. Eu volutpat odio facilisis mauris sit amet massa vitae.

Tortor at risus viverra adipiscing at. Quis eleifend quam adipiscing vitae proin sagittis nisl. Aenean sed adipiscing diam donec adipiscing. Quis hendrerit dolor magna eget. Varius morbi enim nunc faucibus a pellentesque sit amet porttitor. Adipiscing at in tellus integer feugiat scelerisque. Platea dictumst quisque sagittis purus sit amet volutpat consequat mauris. Egestas congue quisque egestas diam in arcu. A diam maecenas sed enim ut sem viverra. Tempor id eu nisl nunc mi ipsum faucibus vitae aliquet. Ipsum suspendisse ultrices gravida dictum. Eget aliquet nibh praesent tristique magna sit. Accumsan tortor posuere ac ut consequat.

\section{Summary}

Euismod in pellentesque massa placerat duis ultricies lacus sed. Ullamcorper morbi tincidunt ornare massa eget egestas purus. Lacus viverra vitae congue eu consequat. Arcu cursus vitae congue mauris rhoncus aenean vel. Urna porttitor rhoncus dolor purus non enim. Nulla facilisi etiam dignissim diam. Cursus euismod quis viverra nibh. Enim diam vulputate ut pharetra sit. Id faucibus nisl tincidunt eget. Lectus nulla at volutpat diam. Ullamcorper morbi tincidunt ornare massa eget egestas purus viverra.

Egestas maecenas pharetra convallis posuere morbi leo urna molestie. Neque volutpat ac tincidunt vitae. Consectetur a erat nam at lectus urna duis convallis convallis. Sodales neque sodales ut etiam sit amet nisl purus in. Gravida neque convallis a cras semper auctor. Faucibus in ornare quam viverra. Volutpat commodo sed egestas egestas fringilla phasellus faucibus. Tincidunt ornare massa eget egestas purus viverra accumsan in nisl. Nunc vel risus commodo viverra. Amet facilisis magna etiam tempor orci eu lobortis elementum. Orci phasellus egestas tellus rutrum tellus.

Mattis vulputate enim nulla aliquet porttitor lacus. Pellentesque dignissim enim sit amet venenatis. Velit laoreet id donec ultrices tincidunt arcu non. Nulla pharetra diam sit amet nisl suscipit adipiscing bibendum. Odio euismod lacinia at quis risus sed. A condimentum vitae sapien pellentesque habitant morbi tristique senectus. Amet consectetur adipiscing elit ut aliquam purus sit. Morbi tristique senectus et netus et malesuada fames. Imperdiet massa tincidunt nunc pulvinar. Laoreet id donec ultrices tincidunt arcu non sodales neque sodales. Eget gravida cum sociis natoque penatibus. Ultrices tincidunt arcu non sodales neque sodales. Faucibus pulvinar elementum integer enim. Auctor eu augue ut lectus arcu. Aliquam purus sit amet luctus. Augue mauris augue neque gravida. Nunc mattis enim ut tellus elementum sagittis vitae et. At augue eget arcu dictum varius duis. Velit scelerisque in dictum non consectetur. Neque aliquam vestibulum morbi blandit cursus risus at ultrices.


\begin{figure}[t!]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{cow}
    \caption{
    The caption.
    }
    \label{fig:figlabel}
\end{figure}
